有市民被黑警插眼

黑警死全家啦屌你老母

各位記者朋友一定要將成個真相還原如實報導出黎
警察拘捕示威者途中使用不必要武力，插眼令示威者萬分劇痛下緊咬牙關誤傷警員手指